（長文）（認真毛）係時侯放棄股票 ALL IN CRYPTO

今日全民國家安全教育日，即刻大熊市紅噹噹。

又要睇基本面又要睇技術面，睇完又話overvalues，但又話巴菲特個套已經唔work（幾十本書都冇撚用），又要留意新聞，又要留意musk哥twitter有冇鳩up，又要睇拜登，又要睇ev有冇芯片，屌睇完又話芯片公司太多所以跌，港股中丐全部都係垃圾。冇overvalues都算，咁辛苦搵到隻靚股，又有啲空頭突登㩒住個價，可能等幾年會升番，不過hold住哂啲錢，浪費晒其他投資機會(crypto)，想攞番啲profit用住先又唔得。睇一兩個都算，一個正常工作者有生活有平衡根本唔會望到十幾個，仲要主要戰場係深夜九至四。

炒crypto就唔同，幾個月又升幾倍，跌少少，快就幾日，慢就一個月又升番，識睇圖又可以一個幣的高位轉去買其他幣的低位(順便抽埋profit獎勵自己)。又有visa，又有paypal，又有Elon Musk，又有新加坡加持。到咗今時今日仲睇唔到佢價值，仲話係scam （被AEN, ICO呃正傻仔，有BTC,ETH唔買，有幤安唔用），仲話冇價值（大佬人地可以即時跨國過數啊！！！），正傻仔。

crypto only goes up

有呢啲post就可以安心買股票